會唔會因為食既野太貴唔去gathering?

自己平時下午都係食四十蚊快餐
唔捨得俾2,3百蚊去食

四十蚊

捨得都無人約啦屌你

平時成40蚊
我大時大節先得40

其實食只為飽肚，點解要食貴嘢？

點解唔食屎？

根本無人約你

你老母養你真係哂米飯

唔會，因為有返工。

未試過
覺得聚下比錢更重要

駁唔到

錢，可以再搵
聚，見一次少一次

接受300元內

我會驚食得太貴，所以我通常都會做搞手，咁就可以揀其他平啲而又聚到既餐廳

畢左業之後
以前個個禮拜都見既朋友就只會一兩個月先聚一次
同佢地傾返以前既開心野先真正放鬆到
所以通常我都唔會理食野貴唔貴
當然我地都有共識最多食下韓燒打邊爐
200蚊有找果d

不過每次總有一個人會嫌貴
但出到黎又唔係好食野

跟本冇人約me…

首先要有人約

睇下gathering啲人有幾friend
唔多friend嘅人就會

間唔中閒日都會食2百幾蚊餐
返工咁辛苦想慰勞自己
所以儲唔到錢

可能就係明知自己細食所以覺得貴?

間唔中食二百幾都儲唔到？

會呀，失緊業，平時係屋企食番薯架渣

grad左之後覺得食放題好on9 食d靚d既日本野都冇咁嬲

下午都成40蚊快餐

就係friend既
唔friend既我都唔駛諗

坐左幾耐
你食垃圾另計